三更半夜黎傾下心事！(2)

估唔到會開到第二
點都好我已經盡全力去應機
如果有miss到既話麻煩提一提我
多謝你地

老規矩！
想傾乜都好都可以放低係到！
未必秒回不過一定覆

想一對一傾既話可以加我tg

內容絕對保密
唔係交友po所以唔會開群
傾完如果可以同我講聲多謝我會好開心

介唔介意我係度傾下？

～

特登留個1001比你

有時人哋都好辛苦
諗住普通同朋友傾吓計
但係你下下都將佢當係好感

仲有雖然我知道你唔係無自信嘅人
我自信係自己俾自己嘅並唔係人哋俾你

多謝你同我傾

可以阿

你哋唔駛瞓呀

隨時都可以一齊傾

深夜叫春台

唔洗訓

我要返工
但又唔想瞓

其實我會自卑
Bmi係超重
真人係有啲啲肥 不過高
人地影我相永遠炒車 自拍識角度所以好睇好多
所以有時真係唔想咁快開樣 同ig 驚佢地放棄而家努力緊減既我

返幾點呀

好
不過我嘅case冇得救

你係到玩緊命

無乜特別既事發生既話一般都唔會改到
除非係自己好有心

仲有雖然我知道你唔係無自信嘅人
我自信係自己俾自己嘅並唔係人哋俾你[/quote]
其實我會自卑
Bmi係超重
真人係有啲啲肥 不過高
人地影我相永遠炒車 自拍識角度所以好睇好多
所以有時真係唔想咁快開樣 同ig 驚佢地放棄而家努力緊減既我[/quote]

有咩好自卑丫

返9呀

問題係你遲早都係要面對
你減成點先？

多謝你

有時真係唔明女仔諗咩
話咩野感覺 姻緣

中學時期毒撚一個=無緣
到而家大專啦 識到一個女仔
相處落覺得佢係我個type 就追啦
點知追追下追到畢業
有傾開計 出過去玩下
明明前一個week可以好好傾
但係而家又唔覆唔傾
好想知佢諗緊咩
明明考試個陣仲教埋佢點考試

22M A0
唔識同女仔溝通 0F's fd
唔識做咩野感性 溫柔
外表唔毒 心裡毒到七彩
無野做自己屋企睇動畫 悶就落街跑步
考慮緊出年grad過唔過日本讀書+生活

本來12點果時好眼瞓
而家好精神

有時聽你講多啲可能你個心會好過啲
唔似我成日都仲覺得有半點希望係身上
覺得佢只係忙 有突發事無讀到覆到

有㗎
不過應該難啲
識得太耐
如果同朋友去旅行就係佢哋
好難斷

你既內心小劇場又開始啦

84~>78
持續下降中
有控制飲食 唔食零食 夜晚食special K之類既野
平均2~3日跑一次每次6~8k

但係我真係唔想放棄佢
唯有呃自己

感覺係咩
感覺就係你會成日諗住佢
感覺就係你會擔心佢
感覺就係你會想照顧佢
感覺就係你會係想係佢
感覺就係維持愛既良藥

你為對方做再多既野
你都只會感動到對方
但係對方未必會對你有感覺
係無感覺既情況下會同你一齊
唯一既解釋就係因為你好洗好用

加油阿你仲有一段路要行

我夜晚都係食special K 但落朱古力奶
搞到好似成碗屎咁

會唔會追太耐比佢friendzone左
同埋去日本留學要注意好多野 唔係講笑

咁我可以點
心態都改左好多
但都比女仔fd zone多
因為聽朋友講要由朋友開始做開先
但係份人對住女仔又怕羞
可能要轉職魔法師

其實唔係要你斷
不過你心態上要作岀改變

我知啊 我都睇左好耐留學既野
學左一排日文 考左n1

我明白你架

我係建議減肥唔好掂奶

我落脫脂奶 健康好多

有相同經驗
大家為將來加油

有㗎
不過應該難啲
識得太耐
如果同朋友去旅行就係佢哋
好難斷[/quote]
其實唔係要你斷
不過你心態上要作岀改變[/quote]

我會努力！
但旅行腳會冇晒

唔係減呀
我放工唔知食咩好
呢個快呀

我又唔識煮嘢

事實上我係一個同女性fd都可以無限講野唔停topic既人
但係真係唔識溝女 果啲女仔原本就好好朋友好似姐姐咁
所以溝女煩惱都要上黎連登問

女人仔唔識煮野好輸蝕
快啲練返幾味啦

女仔唔係識煮飯多咩？
我係因為毒開
掂掂下學識自己煮一個晏晝/夜晚
不過煮就日餐多.......

咁樣提下姐
因為奶carbs高

不過有時自己煮到好野食岀黎會好有成功感

我好需要人支持同埋要有人比到動力我

細個冇機會學煮
我識整蛋糕咋

同女仔有咩好傾可以傾咁耐？
可以無限吹？
我係一句起兩句尾個d人黎.........
因為有時expect哂佢地自己都識/了解
好多時都係 Ys/no Q&A

有機會真係學下先

巴打有冇咁早訓？
冇想TG下你傾下心事 煩左成晚
馬會又賭輸哂啲錢 灰到仆街

Po上黎講啦我都想知
Ps 沉迷賭博倒錢落海

同性我反而傾唔到
好快dead air

我就係等放假呢個時候自學
因為放假都無野好做 又宅多

輸幾千姐 收左手了 岩先app都刪埋
唔想再咁病態
都係女 唉

好羨慕

同性我都係 . 幾好朋友都唔係傾到好耐 如果係wtsapp既話。反之現實中既我係極難做到dead air無論男女。。

睇下年紀差幾多
可以從興趣 例如韓星 去傾
有時可以多啲問有關既野 唔識扮識dd 聽過下記得

好感動
無我係到個post都推到

我鼓勵用snapchat因為傾得多有互po相會有儲火
有啲女仔為左儲火靚啲會每日都send唔同圖俾你製造topic 雖然佢係個個都send(可能） 但係都練習到同女仔講野要注意啲咩

以為你瞓咗添

唔玩Ig 唔玩snapchat
Fb係搭車悶就睇下
想搵番想同價值觀既對象

我眼瞓但係唔捨得離開呢個post
平日收埋收埋既我 今日竟然會搵傾計post..

Sorry 借左你個post傾左陣
男女相處既野

真心難，而家香港社會無咩人係唔玩
除非年紀大少少既

試下啦 咩都試下先好
想識女學習既話

唉

唔明有咩好睇
識既都係男仔
都鍾意玩運動/毒開

有時真係毒到好想扔自己落街 （比喻嚟 無自殺傾向 ）
呢排間唔中就會諗起一個隔離班 但完全無傾過計嘅女仔 不過已經完sem畢業 呢世都唔會再見了
雖然就算見到都無用 有一兩次上堂坐佢隔離都唔夠膽撩佢講野（亦唔知講咩好 我份人都幾怕生） 於是我同佢嘅對話就只有「我想問幾時補課？」呢啲一句起兩句止嘅
我覺得我再係咁細膽真係呢世都唔使旨意有女 仲要個人無條件可言

利申：奇蹟拍過一次拖咁大把 諗極都唔明點解佢會接受我呢啲毒到巔峰嘅人 不過奇蹟果然只會發生一次 我呢啲人無女先係正常

唔好意思 當大家傾緊男女相處之道時
想問下大家對於生小朋友有咩睇法

你說你曾經愛過我，可惜回不到那一秒

形平時唔入呢d post
點知今晚失眠 又悶悶地

你有女contact架嘛 follow下 無聊睇人地story再r水吹姐
人地覺得你無問題就會自動sd相比你傾下計 原本識既做下好朋友都好

錢係重點
無錢唔好生

Sorry
無 0女仔朋友
我識既男仔都無玩呢d/ 拍緊拖

為乜而生仔? 想組織家庭? 本身都鍾意小朋友?

我都明白 無啦啦搵佢講野又怕醜又突然
有好多人都過唔到呢一步
好耐之前補習都有見開同一個女仔同我同車 補習都係坐我前面
之後考dse幾次都同場考 都係唔夠膽傾計

公公點呀

同學都無？ 純粹係同學

鈴鐺訓左啦。。
等你開解下我

唉屌 夏天真係好仆街 岩先想屙尿點撚知廁所門口有隻強bb 我用殺蟲水噴鳩死佢 但淆晒青唔敢入廁所 膀胱就黎爆炸

原來唔係咁易忘記

I know that feel

大家一齊傾好無

睇返上一個post..我打左好多野出黎

無 考哂試等grad
之前可以係學校吹到幾句
但無私下搵
因為唔知有咩好搵
多數傾功課 考試多

on 9訓唔著
聽日仲要見工

咩工

沒有了你 世界再美我始終如一
好掛住佢

岩岩grad?
見咩工啊？
我好彩番12

intern

要踏出第一步呀 唔簡單 當年我都會怕醜
雖然而家都仲係毒撚

老夫認同，老夫都好掛住佢

咁遲仲有intern咩？
我intern都係1-2月個陣見
無做summer intern
定係政府intern？

唔係呀 7月先開始做
不過做一年 所以佢咁遲見都唔出奇

無啦 同大班唔熟
得1 2個吹得
平時都係自己/搵唔係同學既fd食飯

係咁多啦 我訓先
聽日希望見到作會覆我同埋你地唔好推咁快

前幾日同男朋友叫做分開左
依幾日心情都好差
似乎搞到今日又失眠

U? 學校搵定私地下搵
唔知咁多
我個時係學校比我地就in

早抖

咩事分開

係學校啲mass email見到跟住就apply

我都唔知咩事 淡左一排
佢突然無覆 我都無糾纏
因為淡左嗰排已經糾纏到自己都覺得自己好煩

即係大家都冇講分手？

無呀
但我覺得有啲野唔洗講到咁清楚
淡出咪算

你有冇打比佢先？
佢有冇聽？
唔係太肯定唔知

老夫都係咁

我想知佢係咩心態

我個時好少睇學校mail
不過都grad做野囉

每對情侶都有自己既相處模式
不過我好了解佢 有啲野問到咁deep佢會更加憎我

即係你另一半咩都無講就潛左?

老夫完全認同

日日都check之前嗰排
希望聽日final in醒醒定定

咁你加油啦
希望下個更好啦
未拍過拖唔識咁多

究竟應唔應該繼續讀書好

同你情況一樣，唔洗講出口

讀

雞，全部都係雞，死臭雞

想留返啲尊嚴俾自己
淡嗰排已經問左好多次我地之間發生咩事
no response
佢突然潛左 我都心照了
唔通仲死lur

但我好愛佢

公公聞者傷心聽者流淚

唔想主動做醜人咪唔講分手
又驚佢講左分手 嫌啲女又喊又嘈又千字文好煩架嘛
算啦 咁既男人 仆街又人渣
好快無事架啦

屌，岩岩打比我，仲想上道德高地

你有咩反應? 屌鳩返佢轉頭?

我好愛佢，雖然我有同過第2個一齊，但都取代唔到佢佢係無法取代

你講得好好
我知道我再搵佢佢會覺得我好撚煩
所以寧願自己sad算

死臭雞，hurt鳩我，搞到訓唔到

let's move on

點解唔想讀？

無屌，講佢既問題，叫佢唔係歸咎於我

唯獨佢是不可取代的

我讀一個hd讀左4年都未畢到業
唔係好想繼續
讀就轉科
但又好貴

其實最傷心係浪費左4年

然後我咪話你分撚左手先搵返我啦

咪鳩理佢啦

讀好耐都讀唔掂
本身又唔鐘意

無啦，佢話琴晚屌得佢太傷

你知我知 放喺心裡
唔好俾其他人知 我希望自己愛人仲有尊嚴

聽日幾點？
早既不如唔好訓睇下書 聽下歌好過
我係睇書唔眼訓既人黎
練好聽日既面試好過

我咪話：叫別人安慰你吧，我配不起

下畫in

雖然我都講左sorry

讀左咩科？
唔識又想點行下一步
考慮清楚好d

試下騎劫呢個post 先

我都下晝開始番
你加油啦

你想呢?如果你拎到cert 但你讀書個段時間都係唔知自己做緊乜 咁不如出黎返工 起碼有錢賺 到你覺得自己需要讀書時 再用賺返黎既錢交學費 你自然會比心機讀 因為羊毛出在羊身上 你唔想浪費讀書啲錢所以會比心機 (根據身邊朋友既經驗)

好緊張

配藥

我想去in空姐
但咩都唔讀去in又好似實唔請

話題既多寡視乎你既內涵
要習慣性咁每日抽一段時間岀黎吸引新既知識
由社會時事到花邊娛樂
由音樂劇集到生活休憩
由時下潮流到輕鬆小品
唔需要深
不過一定要有一個概念係到
可以帶岀話亦可以用作對答
同時可以引岀對方真正感興趣既話題

記得
對於自己感興趣既
可以研究得深啲
即使無興趣都要稍為去認識
加上自己既溝通技巧
就唔會有話題方面既問題

係女性技巧方面
我都可以大概講下
首先第一印象一定要好
因為第一印象會好影響到佢佢對你嘅睇法
如果你俾佢嘅第一印象好嘅話
即使你做咗少少錯事佢都會認為只係會偶然發生
相反如果唔好嘅話
同樣如果你做咗少少錯事佢就會認為你以後都一樣

第二
女仔唔可以用追嘅
係要用吸引
追 係講緊你係個女仔後面追住佢
吸引 係講跟你令個女仔好自然行去你身邊
提升自身嘅價值
創造需求
當你令到女方有咁嘅需求
而你可以提供到嘅時候
就自然可以吸引到個女仔

第三
千祈唔好拖太耐
啱啱相識而第一印象好嘅情況下
雙方好自然會對對方有美好幻想
當感情升溫嘅時候捉到個最高點
就自然可以到手
其實有好多野都係靠一時衝動

最後
要溝女唔難
溝到之後嘅相處先係真正嘅難題

都未到個個時刻
有咩好緊張
最緊要面試個陣唔好太緊張就得

你有新仔咪算，又要上道德高地，話新仔無介入我地

你又岩

我淨係唔想再讀而家個hd
因為真係好辛苦好唔開心
但走又即係白過左4年

關我撚事咩，我又唔想知道

過去了 唔好再望返轉頭
反正你點屌佢佢都唔會覺得自己有錯
我好多年感情都係咁

其實你係咪真係想去做空姐先
始終呢一行無外睇得咁美好

我四年，我咪屌佢，你有錯從來都唔識道歉，又即係say sorry

係
我都有了解過
唉總之就頭痕

好辛苦的

我琴日都無望返轉頭，今日唔聽話唔受控制

我覺得只要你清楚自己既目標就得
要成功最緊要係兩種力
意志力同執行力

雖然好似好廢 但真心 唔好再諗
我比你更加耐 帽事x2 淡 唔知咩事咁分開都試過
今次仲要不動聲色咁走撚左去
我有唔開心 但我唔會再鬧再怨再講佢啲咩
因為我知道要move on
何必將啲時間放喺一個變左心既人身上
你都係 要捱過去

扮晒好關心我，驚hurt我，on99

其實都冇咩工係唔辛苦
我而家差不多full time教體操其實都辛苦
只係每日返2 3個鐘好似好輕鬆

教體操

而家先去讀我驚太遲
已經21歲

我知道架，琴日已經好好多，比佢撚左三個月唔爽啫

其實都分左手唔洗在乎前度感受 除非你想建立一個良好形象比佢 想佢知你係風度翩翩
若然唔係，你鬧臭佢都係合情理。你可以鬧爆佢以表心頭之恨，佢知唔知錯係另一回事，亦唔需要知道。起碼你鬧完都鋸啲先啦

其實阿豬阿狗都教得

記住
主要目標明確知道要點行
就一定唔會太遲

我前幾日先發生
但已經同自己講898 因為有啲野試過好多次都唔work 真係唔想再糾纏

yes 所以我都唔會sd msg屌鳩佢
因為佢都唔會理

太過執著
辛苦既只會係自己

人地個個18就讀
我就變左阿姐先讀

睇我琴日叫雞post，已怒屌左

佢今日打比我話傷好重，我先say sorry

有心讀乜都得，年齡唔係問題。
唔好比藉口自己而限制自己既能力

我琴日咩難聽說話都講晒

let it go
屌完之後

我唔會屌佢係因為我唔想佢屌返我
搞到我又唔開心
我好難先平靜到 唔想又打回原型

係訓唔著9up下

咁洗唔洗去急症?
唔洗即係無事無病痛無死，即係呃安慰

點解你要去比較？
你條路係為左邊個而去行？
果班18歲既人？
唔係姐
你係為左自然為左將來
一定幾歲開始關你咩事？
係你仲係到得個諗字繼續係到比較既時間
時間又俾你白白浪費

佢唔敢屌我，因為屌得有道理

問下有冇得輕鬆轉科先

我同男朋友一樣煩
煩到抖唔到氣

是但啦，我係講得有d過分，咪話你分手先同我做返朋友啦

係依到抖下氣啦 點煩法?

有無道理佢都會話我or發脾氣
寧願早啲斬攬

真係搵人屌醒我
當初我讀哩科第一個sem已經想走
好多人叫我再試下先但嗰陣已經知道自己真係好唔岩哩科
真係應該自己想點就點

喂 唔好再聽sad歌啦 越聽越頹 條女唔識珍惜你啫 實有其他好既女仔既

係咪男人黎m咋?

識得諗就好

我知，頭先聽巴打介紹既505喊左

其實諗清楚自己想點行 依家去實行都未遲，就怕你遲遲未踏出自己想行既路，搞到理想同現實越行越遠，到時仲更加嘥時間。

酒精上腦了，試下訓

喊啦 盡情喊啦 喊夠好重新上路啦，唔好為左條女而搞頹自己，值得咩 人地快樂過生活，你拼命去生存。佢只會覺得你咁軟弱，飛左你係明智既決擇

加油 振作

其實拍左4年
一直都唔係好開心
簡單啲講我對佢百般遷就佢就得寸進尺
打我都好幾次
成日發我脾氣
咩都要我做
佢hd份fyp都係我做
久而久之我覺得好辛苦
次次想冷靜傾都嗌大交收場
因為我星期五六日都過去佢屋企訓
星期一先返屋企
但1月頭我就開始話星期日返屋企
因為近啲返工
其實佢次次都唔俾
有一日我就爆炸咁問佢點解返屋企都唔可以
佢就dum錢俾我自己返去
佢平時會車我因為我帶埋隻狗過去
但我嗰次就嬲到自己搭的士返屋企
過左3個月
佢有哄我既
但我都仲係好傷心
覺得點都冇辦法和好如初

聽日問下

男人打女人點講都係唔啱
我都明4年感情好難話分就分
但從文字表面，覺得你地面對面好難有溝通既空間，我諗你應該有試過wtsapp講返問題出黎? 效果會好過面對面?

因為要解決問題先要互相溝通，如果無溝通無共識，大家的確好辛苦既。

加油 要打爛砂盆問到篤

而家既我好想逃避
咩都唔諗
順其自然就算
尋日先又鬧完交
自從搭的士嗰日我地就冇咩過
但佢成日都想要
尋日都有問我say no
佢話我好衰點解以前乜都俾而家乜都唔俾
我話點解我係好衰
佢同個ex拍左年半都冇搞過但個ex唔衰
而我就係好衰
其實好傷心

想學下做一個正常人 可以點學

又打女人又拎ex做比較
係我都會好傷心好心酸好心淡
雖然我覺得逃避唔係個好方法，因為你會一直好煩好亂，話就話唔諗，但好難避免，甚至見唔到結果，互相糾纏反而仲辛苦。但方法依啲因人而異既，可能你覺得逃避係覺得好啲 點都好，唔好自己忍，自己受氣。

首先，無人十全十美，唔好否定自己既能力先。
其次，你覺得你自己點唔正常?

好啊繼續避落去啊
去期待有一日瞓醒突然之間問題全部都解決
去期待你哋傾左次計你哋就可以和好如初
去期待只要有問題唔去理就唔會再有問題
以上所講既都有可能
如果呢個世界有多啦A夢既話

扮訓嘅人永遠嗌唔醒
問題永遠都係存在
除左你
無人可以幫到你

我唔鐘意安慰人
因為無用
如果你覺得有個人安慰你陪你呃自己會好過啲既話
我可以
不過你唔係想咁既話
我都會努力屌醒扮訓既人

好多時好多野根本唔洗顧慮太多
但好多時就係顧慮太多
簡單連同人交流都有距離感

即係有時一個好自然同人有交流嘅畫面換轉係我會做唔到
個原因有啲膠 係因為我覺得有時有啲野唔需要講出黎 你提出呢個問題其實都預咗我會畀呢個答案 咁我直接沉默應該仲好
最終唔好話真心朋友 一般hi bye fd都可以完全見一次之後就失唒聯絡
之後有機會再見既話佢地同返我講野會用啲含蓄啲嘅交流對我

其實我真係想抖下

可能你有啲拘謹啦 可能人地問得你 係想知你點諗 而唔係去符合佢地既答案而答
咁每個人諗法都唔同架嘛 就係咁先多火花有互動。下次可以試下大膽啲答自己心目中既答案。

我唔介意屌醒
不過哩一刻真係仲未知點面對
佢叫我俾時間佢改
轉個頭又打黎屌我去小左佢屋企
話我再小去就掉左我隻刺蝟
有時我覺得好委屈

我諗其實你心入面已經有答案，但唔敢做唔敢講。

始終都要作出結果，唔好糾纏太耐。
希望你可以比條仔更勇敢更瀟灑。

講到底
都係因為你愛佢
你可能心入面諗左好多方法
不過離開佢唔係你既答案之一
我唔會同你講應該點做
不過醒下啦
究竟你哋嘅關係係點樣
你係咪有愛嘅成份係裏面
定係你只係佢一個隨叫隨到既sp

我唔捨得佢

算啦 你都明啦

佢已經用行動黎證明佢肯唔肯去改

感性係維繫關係既重點
不過理性都係持久既關鍵
愛人既同時
要愛己

一段關係就一個願打，一個願捱。
你想唔想分開真係你自己諗。

又到左朝早啦

多謝上面推po既人同埋點樣阿
我有時要係tg同呢到回又要做野真係有啲應唔切

唔知係咪臨訓衰口痕飲左杯茶 成晚無睡意

一杯茶應該唔會咁大影響既

早晨，我冇啦啦瞓咗
一醒就8:45
又遲到

瞓醒都係諗緊呢兩件事

早晨
加油阿！
先處理好眼前既事

我認我過份依賴我朋友
太多年太熟
可唔可以教下我

早晨絲打我都醒左了 佢都係無覆我

我覺得有時可以自己解決既野自己搞掂
我覺得依賴唔係問題
不過要揀岩對象同埋唔好太過份
始終你永遠唔知對方係唔係會俾你一直依賴

發夢都見到佢

Zzz

我認我過份依賴我朋友
太多年太熟
可唔可以教下我

[/quote]
我覺得有時可以自己解決既野自己搞掂
我覺得依賴唔係問題
不過要揀岩對象同埋唔好太過份
始終你永遠唔知對方係唔係會俾你一直依賴[/quote]

我有諗過係唔係要慢慢疏遠呢個GROUP呢
因為其他遲D都有自己家庭

成個po都係紅色字

我係第一日同佢失去聯絡時有夢過佢唔覆我
可能好困擾

發夢見到佢係咁同其他男仔玩
我果陣仲諗緊點解唔覆我
之後就醒左

聽緊羅生門

不心安 清早與夜來 亦望望
收不到信號過兩秒又再看看...

我就聽

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

呢個太真太痛

好勵志呀，點解你可以咁正面

因為知道已經冇得救

唉 我好想知答案
其實點解唔可以照直講呢

知道咗
其實慘烈程度冇乜分別

每一次回覆對我黎講都係好事
唔好無啦啦消失左好嗎

如果覆你
哦, 嗯嗯
我寧願冇收過

不過我個CASE同你唔一樣

今日RANDOM D歌全部慘

我個user name
就係呢隻兔仔

好朋友知道我鐘意，佢同老婆去東京
都特登去迪士尼買俾我

佢地對你真係好
有無諗住試下私下約佢老婆出黎食飯

我情願係我生命中無認識過佢 ..
都唔使搞到自己咁

我知我蠢我傻 我博屌
求下大家屌醒我啦

唉好想ig 問佢點解。。
等陣去見工 晏少少去跑步。。

好朋友知道我鐘意，佢同老婆去東京
都特登去迪士尼買俾我 [/quote]
佢地對你真係好
有無諗住試下私下約佢老婆出黎食飯[/quote]

唔想太CHUR咁回POST

係呀, 對我好好
whatsapp group冇加佢老婆
FB 有, 但冇啦啦約會唔會好奇怪

因為知道已經冇得救[/quote]
唉 我好想知答案
其實點解唔可以照直講呢[/quote]

知道咗
其實慘烈程度冇乜分別[/quote]
每一次回覆對我黎講都係好事
唔好無啦啦消失左好嗎 [/quote]

如果覆你
哦, 嗯嗯
我寧願冇收過

不過我個CASE同你唔一樣

今日RANDOM D歌全部慘 [/quote]
我情願係我生命中無認識過佢 ..
都唔使搞到自己咁

我知我蠢我傻 我博屌
求下大家屌醒我啦[/quote]

有時都會咁諗【冇識過係最好】
屌得醒就冇感情台

見工加油

去in mtr呀
今日公開招聘日 但係個即時interview 名額full左要等下啦

見工加油[/quote]
去in mtr呀
今日公開招聘日 但係個即時interview 名額full左要等下啦 [/quote]

暑期工?

去in mtr呀
今日公開招聘日 但係個即時interview 名額full左要等下啦 [/quote]

暑期工?[/quote]
係呀 考完試無野做

暑期工?[/quote]
係呀 考完試無野做[/quote]

學生時代離我有點遠
係唔係日日都有招聘日

係呀 考完試無野做[/quote]

學生時代離我有點遠
係唔係日日都有招聘日[/quote]
唔係 今日先有

Stella
友情同愛情係可以同時擁有
最緊要你捉得到個平衡點
就算佢地將來成家立室
只要維持一個安全既距離
做朋友真係無問題

今次我捱過咗, 我就會企喺安全距離
一定會
雖然唔係失戀 我都有付出時間。感覺
希望你有時間提點下我

始終你同佢哋嘅關係太好
好到佢地另一半會介意嘅程度
例如對佢老婆來講
你哋係好到咩都有可能發生
雖然你地知道唔會
不過要唔了解你地既人去了解其實好難
我諗你都唔希望你會成為佢哋爭執既原因
一方面你要注意
其實另一方面男方都有個責任係度

睇完，就返到屋企
頭先食飯同佢傾下我哋識咗幾耐
一班人去旅行啲傻仔嘢
咁今個12月我哋諗住一班去旅行
我話到時如果有男朋友一齊去就好
又講下今次俾人失去聯絡嘅柒事
最後有提到佢老婆
我話我媽咪叫我唔好阻住人哋夫妻
佢話朋友唔係一世咩，超過10年就係屋企人
連埋其他人係大家庭咁咁咁
唔放心我一個人
聽到我想喊

就冇再講落去

又講到1999

如果
大家都可以互相理解
佢老婆明白你地只係單純既好朋友
大家真係可以放心係婚後維持返婚前既交流
問題係當一邊表達不信任
雖然宜家暫時無乜野
不過當日後有啲咩事好易就會拎返你地岀黎講
佢老婆宜家就係想將自己同你放係天平上面
睇下你朋友會揀邊邊
我相信你朋友都好努力去維繫既個平衡
不過遲早一定會倒向其中一邊

我希望你可以珍惜同呢段友情
不過係呢個情況下
真係要有所取捨
唔需要去避佢
不過話俾佢知
你既諗法

Cop多次落黎先

好早

睇晒你既回覆 點解可以咁正面

我會努力再講，佢老婆好好～好識照顧佢
佢哋拍拖時，我已叫佢好好珍惜
重色輕友都唔緊要

我都唔係一個正面既人
我都會悲觀
不過係呢個世界
唔諗得樂觀啲會好辛苦
況且我地正正擁有希望
至會更有動力去追求

加油
雖然無可否認你係有啲任性
不過你係一個好重朋友既人
我覺得身為你既朋友都應該會覺得好慶幸

婆婆中風入左醫院，醫生話冇野做到，一兩日之內腦細胞會死哂，然後停止呼吸
好唔捨得 冇幾耐之前仲一齊飲茶
第一次面對親人死亡，唔識面對

陪係佢身邊
唔好俾佢擔心
我相信佢最唔放心既都係你地
加油堅持住

人好化學 尤其係老人家
我嫲嫲幾年前都係中風走
前果晚上佢屋企同佢食完飯
陪到佢好夜 扶左佢上床訓之後佢叫我唔好走
但係我最後都係傾多左兩句就返左屋企

之後第二朝老豆返工之前買左早餐上去同佢食 已經叫唔醒
我趕到去醫院果陣已經走左
果陣既心情應該同你而家差唔多甚至差過你
好後悔點解唔陪佢傾多一兩句
後尾用左d時間先放低到 加油巴打

多謝你地
佢85歲仲健步如飛，又會去游水
點解會冇啦啦就中風 仲要係唔會醒
太突然

好多人都話我任性
希望可以改善
我唔想成為唯一單身

仲要好好睇實媽咪

雙魚仔？

如果個個都識咁諗就好

巨蟹呀Stella

好鐘意同樓主傾

放心啦
一定會遇到鐘意你既人
你都有你吸引人同可愛既地方嫁嘛

例如你同普通朋友傾計既時候
你問佢最近點阿
佢答你ok阿
你唔會唔會一直係到諗
咦佢乜應得咁hea
"係唔係佢有咩事不過唔想講
定係佢根本唔想同我傾
佢係唔想同我做朋友
我係咪做錯左啲咩"
唔會嫁嘛
況且咁樣真係好煩
仲會俾到壓力對方
最重要既係你呢啲既諗法全部都係岀於你既無自信

咁應該點樣算 呢18年都係咁
朋友可能講左少少野我又會無限放大佢地係咪唔鍾意我點點點 最後又搞到自己唔開心左一日
己經唔係最近既問題

come on

放低你既得失心
放鬆面對
同人相處要有技巧
不過最緊要都係提高自身價值同放低得失心

例如？可唔可以點我兩道

真係唔識教人
我一直以黎都係靠上網睇文同睇書學返黎
再加上我自己既性格同職業自然會比較傾得埋
你試下睇下ptt既catch版
上面有唔少人問題
睇下佢地既問題同埋回覆
我相信你都會有著著

你可以既
平常心

不過我麻麻地用snapchat ig
特別唔鐘意用黎傾計

我唔知講咩好
覺得好鬱悶 情緒低落...

同埋其實傾計有時放左負能量係咪會損哂分
因為其實自己成日都收埋收埋 好多負能量（自卑 毒 肥
一同新（女性）朋友傾計就好想講少少咁 想人地了解我內心

想控制下自己講野既質素同情感。
我知咁樣係唔好既。

係你

我都覺得自己好自卑 我想識得多啲人係想睇落好似好多朋友咁 好似多啲認同咁
但係其實就算大部分關係係好同幾熟幾fd 但其實又有邊個覺得我係佢哋身邊都算一個重要嘅人
如果我唔揾佢哋 又有邊個記得我 揾下我
完全唔屬於任何一個圈子 自生自滅就好...
who fucking care about me

你有無真係幾個會主動約你出去既fd?

我上面都有講過
唔好再自我中心好無？
你憑乜野要對方接受你既負能量？
你又憑乜野要一個岩岩新識既人去了解你充滿負能量既內心？
你會唔會覺得自己太自私？
一直將自己負面既情緒推向未必願意接收既人身上
令對方一諗起你只會諗起你既負能量同唔開心既野
咁你又點能夠令對方安心將個人交俾你？

負能量唔係唔可以俾佢知
不過最少都要等你吸引到佢先啦？
你係未展現到你既價值同吸引力之前就係咁俾負能量
你又想對方點？

無事阿嘛？

自信係由心岀發
首先你要認同認可自己
當你展現到你既自信自然可以吸引到會想了解你既人

鬧得好

有嘅 三個啦頂多
但至少都隔成差唔多半年先會有一次
有個係fd啲 有時間係會見多一兩次嘅

其實朋友依啲在心中啦
佢地會同你傾心事 已經係當你係朋友黎架啦

呢啲我都有聽過下 好似係乜鬼吸引力法則? 我都係睇過個post 唔係太清楚
咁我年半前就處於低谷 聽過下你講嗰個 我都有咁樣去令自己得人鍾意啲 亦都識咗幾堆fd 而且都吸引到有人鍾意我
但鍾意我嘅人都唔鍾意我啦依家
所以我又變翻之前咁 覺得自己有問題先令到一個明明好鍾意我嘅人唔鍾意我
Sorry for 1999 有啲眼瞓瞓先 早抖樓主

你又啱啊 邊啲真係真朋友嘅其實都feel到嘅
但可悲嘅係識得越多人就感覺越空虛

本身我做左d 野搞到個女仔對我死心 然後個排一路唔開心 到最近去完個旅行以為放低 點知最近兩日又見到佢 個感覺返返黎 再kr埋睇緊古龍本多情劍客無情劍 搞唔掂

而家好似無動力同唔識同其他女仔傾計了

咩事

你只要知道邊啲朋友係知己就ok
唔洗空虛喎
其他人都係朋友 不過無咁熟啫 但都可以傾計架

做乜要搞到女仔死心先 放棄左個機會就好難重新開始
唔開心都正常既 感情唔係一下子話無就無架嘛

原來係佢死心之後 我先知自己係愛佢
咪又係個d野 係佢最需要支持時我走去flirt 其他女 又西佢面冷漠佢囉
成日有機會見 但係我wtsapp 過佢幾次佢都一句都無覆 唔知有咩可以做 自己去完旅行諗住啊諗通啦 點知呢幾日見返佢 個感覺又返黎

我而家無flirt 其他女啦 都好少覆其實女啦 但又有咩用

感情既野隨緣啦 知道今次有咩不足 下次唔好重蹈覆轍

醒左 一打開眼就訓唔返 成個腦都係佢
好自然咁打開wts 睇返我同佢既對話紀錄

每朝都問自己 點解要咁對我
佢會唔會掛住我

不過我今日好DD

好彩個女仔死心
無必要留守一個唔珍惜既人身上
好多野過左就係過左
機會唔會一直係到等你

好心煩

如果有人吵架一個月吵足2次 心情如何

會有個更明白您嗎？

唔好睇得自己太重

岩岩打波之前 見翻5年無見既初戀
同佢微微點下頭
以為自己忘記左佢電話 點知原來無

要唔要聯絡返佢

Long time no see

How are you

I am fine and you?!

做咩咁夜唔瞓呀巴打

你都係姐

唔想瞓

有心事？

妳呢 我果個叫到唔想叫嘅春嚟

今晚無咩心事

希望你以後都會好似今晚咁輕鬆

我係到諗 如果個陣真係一齊 我都未必會識珍惜 結果都係一樣 上左一課 但係真係好痛個女仔真係好好

又開始圍威喂

早晨呀

無人同我傾計

早晨

午安

有呀，呢到呀

傾咩

咩都傾下
我以為你有嘢想講

無純粹想傾計

正宗邊緣人
好頹好灰啊 屌你媽媽

好橙毒撚比人遺忘

咩事？ 有咩幫到你

呢個幫你唔到
等其他人答

無人reply我

HI

又見到你

訓唔著 點睇？

為咩事?

純粹好悶
我發覺畢業之後好難識*真*朋友

傷心

搵鈴鐺救命呀

點解可以係咁忽冷忽熱

睇緊波

點先叫做愛一個人
明明拍緊拖但感覺唔到被愛

[member]呢個應該個個都遇過[ /member]

唔識同人keep聯
唔識同女仔講野 成日都好驚好怯

係

bb

好橙無人同我傾計

中場休息入黎食下花生

我同你傾啦，你想講咩？
平時聽開咩歌？

我係呢種心態

中英文歌 好warm 比女女開話題傾計

好易傾傾下斷欖
同埋好多時中後期自己開topic主動找佢

唔戴眼鏡既佢幾靚仔

唔同女仔有唔同話題架
要識分呀

男校巴打here
試下識多d網友傾多d計就唔怕架喇

識就唔會單身咁耐啦

咁呢排呢？ 我聽緊guardians of the galaxy 嘅OST
你有冇睇呢套戲呀？
我好鐘意Chris Pratt 肥肥地好得意

最重要投其所好

唔關事，識多啲女仔朋友
你個圈子都大啲
再擴闊識其他女仔嘅機會

要脫單唔難呀
膽就大 心要細 唔怕死就點都會有既

散完之後唔知點同女再進一步落去

我
都
係
自
摺
算
，
被
遺
忘
嘅
毒
撚
。

順其自然啦

毒撚唔識英文

發花癲

我都有同你啦

有冇睇咩動畫？

我鳩咗幾日你地圍威喂先so我

邊個話毒撚一定要睇動畫

有時唔太敢識

哇
做乜事咁多人

你一日唔敢得個諗住就唔會有進步

我都會理你

好野

終於覺得自己唔再鍾意佢lu
問題嚟啦：冇咗鍾意嘅人就冇曬動力去減肥扮靚 點算好呀！！！！！！

樓豬

為下一個努力

有咩想講就講啦 我聽

好多絲打怕醜

Ok

怕咩醜

係至好講阿你！

太多男扮女

係到

點解妳地個個都2點先蒲頭

因為有野做

返工？

想追邊個

嘩今鋪真係雌雄莫辨

仲未分到你地乜水打乜水

定係dry先有個既衝動? 諗清楚啲。

又係你啊

好忙呀

都話追係唔會成功
要吸引
不過我估都難啲

多謝你！好warm

咁大段字做乜鬼

學到野

唉
我好細膽

KT死忠？

我都只係係男性角度比意見 相信個個見到唔對路都唔會繼續衝

無得唔敢架
唔係識到女仔就可以脫毒
脫毒真係一個大工程黎
有好多好多好多關等住你 而已每一關都係好考你難度
同埋心理上既覺我突破 希望幫到你

因為覺得無意思
而且果啲男仔都只係想求其聊下女仔

好橙 成25分鐘都無人理 出返去先

返黎啦 認住我

係呀，俾女仔拒絕其實係好平常嘅事，
女仔都有吸引唔到心儀男仔嘅時候啦。

但如果講出嚟鬧人哋唔接受佢嘅話，就真係有問題同埋冇風度
我而家比狗公講緊壞話

自尊心受創同埋小器自私
覺得自己衰左都唔會俾你好過既小學雞心態

早啲瞓啦 多謝妳肯reply我

多謝你地 連登有愛

輸打贏要

咪臭係

唔算kt死忠
kakao同rookie嗰陣都有睇過下咁
自己唔太鍾意舊既skt 同 faker 某程度faker比人過份神化

我慢慢改緊 但次次同女仔相處都好唔順利

入黎留個名
人在澳洲 現時05:53但仍然好撚清醒

你都早啲去休息啦

我地香港係3:54am

點解你地唔洗訓

瞓唔到

未訓？

你又搞咩訓唔到

我知 女朋友因爲我未訓而嬲緊我
Btw個人大壓力，搞到自己依排生理時鐘變哂，朝早6點訓12點先起身
有冇巴絲有良方妙藥救下我

維持一段關係往往比開始一段關係難

瞓唔著啊 一定要搞到自己超攰先瞓到

我個生理時鐘壞到要5點先訓到

我11點己經開始眼訓 捱到而家

新入黎乜都唔知膽粗粗問句
同自己男/女朋友有爭執？

Bad mood.

做下運動囉

如果我第日變咗女人，返唔返去搵班friend好呢？ 唔係，應該咁問，我應唔應該俾我班friend知我有GID/GD 好呢，我又會唔會有人支持我呢？

唔啱唔啱，應該咁問，我應該同邊個傾好？自己一個亂諗好辛苦

琴日先正能量，而家又頹頹地
訓唔着，漫無目的咁禁連登
心入面都有唔開心既疑問，但又懶打出黎

日日做

好努力 我開始覺得日日做運動好勊了 但係我仲想為字來奮鬥落去

呢d野我唔知應該講咩 但我覺得尊重人係變性既意愿係基本 可惜香港地
每個人都有佢既自由
你想做咩咪做咩囉
又唔係殺人放火呢d傷害人既野 （唔知你會唔會呃人感情）
我覺得呢d野冇問題

唔會 一日廢中廢老仲係度 社會主流聲音都會係咁

因為你會問呢啲問題
就代表你份人無自信需要尋求其他人嘅認同
你自己份人係點你自己應該要清楚同了解
人哋覺得你係點應該從你哋嘅對話同相處之中感覺得到
當你同佢一齊左你咁樣問冇問題
不過唔係宜家

仲有冇人未訓？

月下毒酌

hi 未訓覺已經天光

就黎三更半夜
幫推個

我與你同在

好gay

hi

Hi

絲打

無啦啦諗起ex啊
點解我咁犯賤

hello, me again

我又未訓啦

我都未訓

晚安

咁早瞓？

兩星期已到
樓主係咪唔再返黎

點解

我一次過冇三個

反面 其實都已經半年前

新嚟
岩岩偷睇女朋友電話比佢發現
依家比人嬲到完全唔理我
我知我衰 我認我女人 但有時真係好想知下佢既世界係點
可以點哄翻
利申:藍巴

其實俾人侵犯自己既私隱真係好無禮貌
不問自取同賊有咩分別
無論係咩理由都係無法接受

無得話可以點氹返
你除左等佢判刑同盡量氹真係無辦法

冇放唔低 但佢地每隔一兩星期就搵我一次 全部已讀哂 好煩

唔定時推

係 已經頂唔順

巴打講黎聽下咩事

好朋友都傾到被block 你講左咩

佢一早就知

可能忙姐 點好朋友法

等多排再搵啦 現階段都唔好再煩人 會加深反感 講一句sorry好喇

可以sd sms架嘛

除非個女仔係非常天真
反應遲鈍
對感情無經驗
如果唔係通常都會感覺到對方自己有無好感
特別係如果對方係多人追既女仔

唔好咁天真啦 傷害到永遠都係自己

感動唔同感覺
即使你感動到一個人唔代表可以令到一個人令你心動

反而我想知你打算點樣去打動一個人
長時間去等待？
有咩需要既都幫佢手？
一直陪住佢？
如果係童話故事既話我相信王子係可以打動到公主
可惜好多人都自以為係王子
況且
我地宜家係現實世界阿

吸引人係要有個人既魅力係要有技巧
唔係單靠
"我係好人
我會令到佢幸福
我唔同其他男仔玩玩下 我好認真
我要打動到佢
我唔會放棄"
就可以吸引到人
唔係話無例外
不過絕無僅有

堅持就係勝利？
係愛情既世界
難啲

做咩事阿